恐龍是如何進行交配的？

啲龍咁重，點騎上去？

暴龍對手咁短，扶唔到條Jer點一桿入洞？

毒撚是如何進行交配的？
呢個仲難理解

你幾時見過恐龍有賓周

單細胞

類似禽類 雞是如何交配的

咁點生仔

咁你明點解恐龍要絕種啦？

所以咪絕種囉

但佢地存活嘅總時數比人類長幾千倍

咁邊個生佢哋出嚟？

如果係咁，佢地應該一代就收皮，但佢地存活嘅總時數比人類長幾千倍

我好奇劍龍係點交配多D

恐龍係生蛋

同肥婆差唔多

咁邊個生雞出黎

D蛋點出黎

你幾時見過恐龍

畀樓主殺晒

你廚房啲雞蛋點來 啲蛋咪點來

你不如直接話D龍咁重 點解唔會自己壓死自己

生命會自尋出路

I mean 如果老豆老母唔係恐龍
咁咩物種生佢哋出嚟

照騎
刺蝟都係照騎 然後成手損晒

現在你可以想象一下兩隻80噸重、正在交配的腕龍，會是那般震撼？80噸VS80噸的概念相當於2群各16頭體重為5噸的非洲象高速互搏，這場景確實讓人失語。很可能的方式是，雄腕龍以尾部當作前腿騰空時的第3個支撐點，配合兩腿組成“三腳架”狀。因為只有讓尾部承受一份體重，腕龍的交配行為才可能成立。

之所以會邢立達會有這樣的猜測，是因為蛇、蜥蜴和一些有袋動物擁有洩殖腔的結構。它們都具有洩殖腔，這是軀體最末端的一個空腔，綜合了生殖、排尿和排便的功能。所以邢立達推測恐龍很可能也具有類似器官。

佢哋生命週期比較長
咸蛋超人夠個個幾萬歲啦

應該同蜥蜴一樣？

學術台但一班假膠

雌性生完蛋，雄性再射精上去？

好似係隻恐龍出咗世 先再係佢面上面射精

其實聖經入面有冇出現過恐龍?

真唔真

太露骨

駁唔到 真係成棚骨露晒出嚟

參考下啲蟲點樣交配

識淫叫🤔

九十度咁插入得唔得？

沒落左好撚耐啦

成堆中學都未畢業, 討論學術?

暴龍硬上弓

睇下鳥類囉…

拉高佢條尾後入?

打茄輪

其實個＂進行＂有咩用？

咁長頸龍呢

蛋生

病句

冇

唔知啊唔知啊，問上帝啦

毒撚是無性繁殖的
是透過細胞分裂增加個體的

傳教士式

進行你老母

係咪好似青蛙之類體外受精
一隻排卵係某個位另一隻埋去射精

咁惡做咩

藍鯨都交到配啦

咁你咁講 藍絲都一樣交配到

劍龍係口爆懷孕架喎

噉點解要加

我鍾意累贅啲，唔得？

食左佢再拎佢條賓州出來

問joyce

你點知的

恐龍有無羽毛

支式中文，勁樣衰

咪懶好笑啦on9

又係喎，卡通，電影，漫畫，玩具都唔覺有J

我從來唔相信有恐龍存在過

我鍾意累贅啲係個人喜好來，你搵唔搵到理由唔比我做？

條賓周長過條尾
打側fing入去咪夠位

掛鼓咪得囉屌

念力交配

當時地球嘅gravity 冇宜家咁重

海膽點交配?

如果樓主唔介意
我可以同你示範一下

你有自由噉做，但唔建議囉，因為唔啱語法，交配本身係動詞嚟無無端變咗做名詞

毒撚學咩人交配呀

有自由咁就得啦。

秒

有冇聽過受精撚呀青？生完蛋出黎比隻公嘅屌蛋呀？

都唔知係咪真係有恐龍

D女人生完擺街邊
男人想要BB就屌隻蛋 咁幾好

“實施強姦”啲朋友

bam

每次交配係咪會地震

why

好似話恐龍滅絕嘅原因 係因為有一次多龍運動 玩多P
之後搞到地震 海嘯

痴線佬

知唔知咩係進化論

交配留比其他人
毒撚負責照顧就可以

同女毒撚

我估一隻打側瞓低

有雞先定有蛋先

啲科學家唔識還原賓周

好似pokemon生蛋咁

69

條鳩生喺鎖骨中間？

拜登

有勇氣騎上去都係英雄
抵繁殖到下一代

昆蟲世界裡面 我地係神 係恐龍

Btw世上最聰明生物：八爪魚 呢一類頭足類生物
其實佢地眼中人類都係恐怖怪物 可惜當年打輸仗稱霸唔到 知識傳授唔到

hi 大淫婦

點睇果個都係尾位啦弱智仔
人地個頭有無畫3角旗?

咪格劍囉

已J thx

露撚晒骨，唔撚使ban？

賓周無化石

呢個正解
好多生物都係咁樣交配

係咪得我覺得把聲似侵?

屌蛋

雞係點扑嘢？

要睇品種 雷龍之類長頸龍頭上面有精囊
塞個龍頭入個閪
三角龍就最長果隻角 佢地爭交配權就用隻角互撞 睇邊個硬 所以佢地真係格劍

冇所以一開始比教會追殺

認真地9up

條仔已經唔係推車係直接企上條女膊頭上高

你又知佢一定要交配先至可以有下一代？

異形點樣繁殖架？

呢啲on9 topic 可以問老高
佢會好認真咁講30分鐘
然後觀眾主要睇佢老婆

一定有雞先

A種雞生咗隻唔同樣嘅畸形b種雞
B種雞原來特別識應某一啲環境條件
B種雞死唔去
就同a種雞扑嘢生
咁好彩b種雞新嘅基因又遺傳到
就慢慢變成一個亞種即係b雞

咁a雞點嚟
可能係z雞生嘅奇怪品種嚟又loop一次
地球咁多年 大量新嘅品種一出世未扑到嘢就死
而家見到嘅唔同品種係咁好彩扑到嘢先遺傳到下一代咋

主要通過馬伕

雞有無j

體外受精

動詞名物化係支那病句
教你就聽啦傻鳩
支那狗學人講自由

邊個話恐龍一定有性別

你唔畀恐龍識得無性繁殖, 唔駛扑嘢都識自己生蛋

扮哂學術咁

你依家限制緊我鍾意用病句嘅自由？

喺百佳買

好似會縮入個身體到，交配先伸出黎

會唔會恐龍條命長啲 好似龜咁都好長命

咁咪係囉

你鍾意錯, 梗係得啦

你自己都識答

有化石喎

無骨無化石, 好難「還原」喎
除非你搵到一隻完美冰封既恐龍啦

倫生既點交配的？

咁咪得囉傻鳩學人做連登風紀，鍾意做咩洗唔洗同你申請呀？

實得架
好柒好小學雞咁啫, 不過你面皮夠厚
唔怕啦

你唔識就收收皮先啦 唔該
係用來強調後面個動詞

我鍾意打破既定規例，不甘於被限制。

肚貼肚

笑
強調後面個動詞
交配本身就可以係動詞
進行交配, 後面既交配係名詞

佢地連登風紀+倉頡真人

想強調啲乜呀？中文原本就唔會噉用，柒咗喇你

咁夫魯夫魯呢?

「交配」本身係個動詞
係前面加「進行」，因為樓主想強調返「交配」呢個動作
令成個句子表達得更加清晰
回答既人更加明白

我勸你真係唔好柒

好似係你柒喎

你啱

成樽雞精倒入雞乸個閪

病句都兜到咁
唔怪得依家咁多英式中文

睇完我個腦出現左句對白
「咩話?你係我身上面打左個冷震?」

含撚超人係咪 互射 死光繁殖

佢哋唔識專重人嘅自由啦

所以無賓周好合理
但幾好笑

兒登真係兒登
病句都未撚學過
正統中文都未學識
點擋支那文化入侵

成班傻西學人做連登風紀

cyanide and happiness wow

個天 跌落嚟

甘您依家系米好嬲？

成個頭申入去

you 牙so smark wow

所以佢哋咪絕咗種囉

負責埋單

恐龍生蛋架on9

化石係deep state虛構出來
科學家、考古學家、史提芬史匹堡都俾佢哋收買晒

暫時科學家認為有可能係水上交配 用浮力減輕震波

你咁講， 所有人都唔信
同話地球係平有咩分別?

其實條j喺邊？

佢比速龍早八千幾萬年絕種唔係冇原因

加「進行」強調交配過程
係問緊扑野時用咩體位
如果唔加，似係問緊交配方法
例如生蛋定係扑野

無 J

即係兩個屎忽磨下就受精？

係
有圖

有少部份雀有 J

For some birds, such as ostriches, cassowaries, kiwi, geese, and some species of swans and ducks, the males do not use the cloaca for reproduction, but have a phallus.

Mean

噢，真係打丁限制左想像，以為所有動物都要屌閪窿

咁毒撚無得交配 咪會絕種

人生本來很多事都是徒勞無功

交配=扑野
胎生定卵生係生殖

戇鳩

碌鳩有殘影

會絕種的

長頸鹿點交配恐龍咪點交配囉

蜜蜂採精

誠哥連恐龍時代已經開始統治

分分鐘長過馬撚

腕龍肯定無可能

半隻燒鵝髀

代螞蟻問
人類點交配？
佢哋咁鬼重

佢地交配時會唔會享受快感

成條thread睇晒笑到仆街 妙問妙答

生蛋交乜撚嘢配？

生蛋唔撚洗交配既
隔空授精呀？

龍周

掛股

係妙斯淫

係得人類先咁廢要扶住條J先入到洞

所以咪絕左種

睇#9啦。

...

可能係人類短命得滯姐睇聖經好似話以前啲人有多過幾百年命

屌長？

透視畫法

屌

果對骨頭一路睇恐龍AV一路交配.

狗呀馬呀嗰啲點扶咪點扶囉

收聲啦

又問得幾好, 依家興科學了
點解人類有唔同膚色
點解語言唔可以統一
典解.....？？

巴打識嘢

好介紹!

係咪應該搵巴打整個gif

你要明白每個品種都有個族群，到左交配季節會圍埋一齊，由族內既地位分先後，其他等待緊交配既龍會圍在身邊頂實讓交配順利進行。

精蟲諗人類點交配？？？？

匪語

明明係時鐘酒店啲落地鏡
兩隻嘢識玩呀

真，同我一直唔信地球係圓一樣

女毒撚呢個朵真係笑死
唔係應該叫毒閪咩

毒撚返屋企打j啦

IG名又唔俾

交配就交配，點樣進行交配

寸過龍撚

佢老母

挪亞950歲
唔好話中年，60歲喺當時根本嬰兒期嚟

所以絕種

都係隻公琴上去就𨳒

暴龍隻手咁短
點樣打飛機？

Sor我笑點低笑咗出嚟

水入面嚟
本身就有科學家質疑腕龍咁大隻點支撐身體，而提出佢哋大部分時間都係水入面，以減輕身體負擔

唔可以屎窟對屎窟既